DC嘅fans其實覺唔覺柒？

人哋marvel出條預告片就已經哄動一時

你哋DC就繼續拍垃圾片 ，預告片都冇人想理

唔好咁話人啦 都無預告片

就快有水行俠預告片

有㗎啦就 不過又係爛片